支持極權主義既人無資格參與自由社會既賽馬運動

去中国賭馬啦屌你老母